推到上報,香港成功回歸又一例證,厚顏抄襲

我自己幾鍾意食野,全香港周圍食
其實細心睇下會發覺香港好多鋪頭都係鍾意抄
今日同大家介紹兩間特別抄得勁,係連裝修餐牌都抄到一樣既餐廳

原店:老鳳冰室:
抄襲:

原店:蘇媽.蘇媽

抄襲:

(店員話同一老細)

由其係馬拉菜蘇媽係幾好食,所以佢由小店果陣我就幫襯
果陣無裝修,係冷巷開
到依加開左鋪,靚左,出左名就走兩間自稱佢地先係正宗既老翻
正宗點解要裝修餐牌都抄埋人?

香港仲有好多抄襲餐廳,呢兩個例子係我所知最無恥既一檔

香港人唔配講知識版權?